［奶共占無家可歸］NBA 19-20 常規賽討論區(12)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

燒死佢！

PO霸

我0bo分身

其實#1要改改 條replay lin死左

Mcgee 個foul好on9

上拉下推

F1啦

F1?

佢本人都係on9

Howard > McGee

輕輕推一推 希望下個po樓主會記得

出日薪猴啦

you

你自己改

howard尊注髮型唔練波

即刻出

呢個名好慘

好行唔送

唔知係咪錯覺 猴好似大隻返啲無咁瘦

你自己開返個cba球員討論區

踢波啦返去

Foj Ft廢撚到

15分鐘都未打到一個play

點解搵吾皇射罰波

仆街啦垃圾占
ft炒完發牌氣踢走個波

都唔練波

好似加錯分喎

奶共真係廢撚左好多

V熊都幾勁

好綜藝

AD勁係好撚勁
但睇佢打波好撚悶

拉開左又到吾皇跑數刷分時間

Miss playoffs應該無咩可能
不過如果尾二果個option我都開心

老實講佢有份拉開

占士場場靠AD 打三節之後最後自己刷分

認真 好難講 miss playoffs絕對有可能

唔foul

清幾靚仔

每場總結都係AD刷夠到奶共占刷

日薪猴勁my boy兩三班波

叫KCP 份約比番一半錢佢

射撚夠ft未呀屌

佢一個射左廿球

就死啦

屌你老母又射

頭幾分鐘已經滿犯啦

每次見到AD跌落地都好撚驚

Ja jjj 打得10幾分鐘
一出場就foul

每次見到AD跌落地都好期待

Jjj係咪唔槍板既內線

AD ft>熊全隊ft

平均一場仆低十次

又射

應該2點先完場

又有and 1

新一代ft王

Ad輕鬆30幾分
Mvp contender

第3節 湖21球

灰熊幫AD 刷分？

睇定黎射大針

又射2球

金身ad

又有

琴日奶共燈已經好誇張架啦

比AD 拎完攻板即刻foul

現場睇場波應該悶到訓

AD 真係比人foul 番黎

30分鐘 40pt 20reb

AD 我說你已經是世一了

FT

一上就有

又有2球

AD每次起手都有

一登大師VS一眉大師
用一分去改變世界

罰球game

好似換左猴上場
熊就未入過

好hyper

以前話奶共狗
廢中鋒

今日

30ft都嚟緊

總之AD一上
唔入就有2球

Grayson Allen收ad/foj山未

係換走咗James

25分罰球

入咗都可以and1玩曬

睇得好辛苦 下下都foul

再射忍唔到

兩分唔夠三成
三分唔夠兩成

場均29分
現代張伯倫

咁打法應該唔攰 一個回合又可以抖返幾十秒

Ad勁撚到

潮人金身回歸

傻占ok，留番隻AD 黎

汗都唔洗出啦

湖對箭一定悶到仆街

有球佢成個人比ad撞低都冇foul
痴撚線

加埋射100球

1分夠9成咪得囉

恰鳩熊仔冇fans

吹到球證哮喘都似

wa 3節27罰26中係咩事

廢佬悶到場邊訓緊

ft>all 咩咖喱仔三分雨企開啲啦

剩係係ad身都成15犯
都夠2個人foul out

鳩猴專心防守已經好夠

𤠣轉左髮型痴左線

熊仔進攻又垃圾

有猴個底穩好多

可以投降唔打算啦

Grayson Allen 比ad hard foul但唔吹不知幾爽

抵撚死啦佢

食波餅

咁就40分20板

廢佬成場乜都冇做過又18分

日薪猴好勁

原諒佢了

廢老

夠鐘了

Jjj好撚廢

26分係罰球

Foul machine

刷分時間

工兵型打法最岩佢

佢食撚屎啦

數據time 整返個三雙先啦

一早諗通咪唔使俾td撚爆囉

屌 又刷左廿分番黎

廢老變隻龜

今場0板有難度

10個板 刷唔刷得切

咩都可以輸數據唔得

3節27個

本來有表妹
湖人四塔

登登呢？

潮人一波FT流

依家波都拍唔掂

柒夠未 廢老

傻閪波都唔識帶

我屌你kcp洗唔撚洗咁樣block

James

搞到myboy要仆去執

廢閪賤種斷腳表弟就收皮吧啦

報復社會

呢條廢老以前都唔覺
今年真係又hea又廢 好誇張

今年多咗一份搞笑

廢老刷分刷到好肉酸

上年都係啦

一早講左

傻閪湖簽到foj以為執到寶

傳完波隊友唔入會唔會嬲

扮哂留力廢事比人知佢真廢

如果去76

cls又bin

呀占係唔係搭定路去搶奶共豪飯碗拍這就是籃球呀

上年唔得閒 剩係睇playoffs

我承認

唔簽占士呢家手持 Dlo+Ball+Hart+IG +Zubac

垃圾堆?

舖緊路去CBA

之後fa再簽ad 啞仔

0-4

自己帶過半場又甩手甩腳
一係插兩下花又射鳩左佢

0-82

仲有人j班yc

78-4

左手咖哩 新生Kidd 新pg 新kawhi 新dream
你敢睇少？

一季嬴唔嬴到15場

廢老咁快又落場抖

今季都35場啦

35>47>56>67

係咪俾td撚得多 想學但又無天份

KCP

垃圾時間喺度爆分唔知做乜

垃圾球員係咁

臭G又做怨婦

好難唔怨..76同上年冠軍只差一個絕殺
如果廢老去左 舊年好大機會

都唔撚知廢老諗去76一早4champ 4 mvp

錢>Champ

湖人全黨死清光

又話fans

今年轉咗迷green

Draymond green ?

死廢老次次第一個衝入更衣室
手都唔撚握
冇啲體育精神

收工快啲返屋企陪佢兩個仔
再唔陪冇時間

臭G話76同湖既分別
就係LA同費城既分別

費城好似都大球市 但係LA就係LA 全美只有NY可以同佢比
上年wade同奶共打完最後一戰都話奶共either LA or NY

費城悶撚過狗
LA真心正好撚多

唔係去搵屋咩

啲猩猩住喺森林咪得

隻猩猩個竇比火燒緊 要早d番屋企

比t啦

屌你crowder on99咁
想頂頭搥但點知中撚左伏

99號波衫係on99

湖1號

25號波衫係咪25

1號咪隊球第1人

話時話hana 最愛兩名球員同時奶共係咩感受

佢都唔介意既

垃圾之中排第一

仲正，同一陣線

...

唔岩聽既野 你聽唔聽？

睇完出面個po吖

不如估下邊隊開齋先
未贏過既有帝王，塘鵝，溜馬
未輸過既有木狼，馬刺，76人

Hawks’ Trae Young faces missing possible two weeks with right ankle sprain, with MRI coming Wednesda
God bless 吹羊

啲乜乜二世連傷病都繼承埋

btw係真話請講

奶共Kerr幾時過去？

今年東西岸包艇會係邊兩隊

鳩up

爵士騎士

傾 騎

希望我羊無樹

紐騎勇鵝

馬刺下場就輸啦
打大飛

今年係咪超級細年

你可以pick lemelo ball

有3波
同埋大細年都係聽下算
14都大年
19細年但隻隻打得唔錯

波衫應該廢啦

原來聽日場76人對木狼已經有結果

我真係唔信佢老豆會唔做野 比佢去傾屎打波

Jazz

佢老豆話曬事咩
Ball咪一樣係鵝打緊

阿ball好似同佢老豆返左臉

還記得Matt Barnes把球揮向Kobe Bryant的動作嗎？Barnes近日回憶事件

於美國時間2010年3月7日，一場由魔術主場迎戰湖人的賽事當中，第三節時Matt Barnes在一次邊線發球當中，他把球直接作勢揮向Kobe Bryant。但是，見慣大場面的Kobe Bryant沒有因此而後退，顯得若無其事一樣，這亦成為了聯盟經典的畫面之一。

近日Matt Barnes接受訪問時，亦回懷了當時的情況：

「對於Kobe的其中一件事，是他身體是有天賦的，但他的心理質素是他敢認第二，沒人敢認第一的。他可以做出任何事，在心理上震懾他，而不說任何一個字。用手抓住你，用肘肘擊你，偷偷地對你犯規，完全做一個老將會他X的做的事。我很多時都會作出報復，但我會被吹犯規，所以我於發球時在想：『他X的籃球，我們準備打架了』」

「然後，我對他做了一下Ball faked(把球揮向Kobe的動作)，那件他X的事發生了。我當時並不意識到那個動作有多接近他的臉。我當時正留意那一球的處理，我在尋找Vince Carter能否開後門，然後這就成為了NBA的歷史了。」

有冇人知邊個vpn買league pass最平

印尼

Lavar同Lonzo佢地明顯係一黨架啦 老豆做小醜幫個仔打響名氣 Draw attention only

幾錢左右？

騎士最少38勝

蜂包艇

蜂 紐約啦

蜂求仁得仁終於真坦

West: Kings

點解你個圍爐po班人又話入tg gp最後又喺返連登

有冇lists

你班友琴日先吹奏完齊楊

我冇入過去，純粹見到標題之前寫佢哋入tg

我講緊覓腸巴最近開嗰個po

基石同AD 同場 場波要打幾耐

球證都要後備

兩個夾埋 都差唔多60個罰波

sor

成節都係兩個互射

你啲用字

gay test

AD而家D工作簡單到一個點

唔怕啦，銀仔見傾屎比2nd pick
都玩到啲新秀爛哂，
加埋改制以後唔會再比高pick佢

好J都痴線,AD執分FINISHING能力歷史級別

射FT都j
雖然你哋上年炒好撚多

求下銀仔下年比個1st 熊仔

一時嘅雞聲唔係永恒嘅

AD準 搞到廢老都準埋= =

岩
一時淪落都唔係永恆（可能）

岩呀 睇下哈登季後賽就知

AD 齋打pick 執雞都廿分場啦

呀

死啦 準備81-1

咁得閒喺度叫又唔幫手救火

救火又無人民幣 救黎把撚

應該無既
但無young係到波都傳唔好..
reddish係有d拍波料但視野麻麻

夠啦

靜啦

紅碟.......

夫子為左令+82做到鷹一哥無所不用其極

逼害

老大: Irving經常向我討教，他就像是我的親弟弟 !

近日，湖人傳奇Kobe Bryant在接受採訪時談及了與他交流最多的現役NBA球員，正是籃網的當家控衛Kyrie Irving，並表示後者就像自己的親弟弟。

Kobe說道:"Irving大概是跟我交流最多的球員，我感覺他就像是我的親弟弟一樣。"

此前，Kobe Bryant就曾公開表示，Irving是聯盟中少有擁有曼巴精神的球員，換言之，說Irving是老大的頭號徒弟，根本豪不為過。

我渣唔要依d野
只想打Playoff

咁我知lemelo ball會去邊啦

lamelo ball依d垃圾

表弟

【影片】湖人大勝卻有一幕令人尷尬！詹姆斯在場上指揮防守引熱議，隊友也攤手表示無奈！

距離第三節結束還有8分57秒時，湖人在防守端出現了一個低級失誤，詹姆斯和格林在換防時產生誤會，結果導致灰熊球員Crowder在禁區內無人防守，輕鬆拿下兩分。

屌你想做教練就落番場啦，而家5打4咁cls

湖人明夏運作迎來重大利好！Woj親自爆料，詹皇最擔心事情解決了！

10月30日，根據NBA大神記者Adrian Wojnarowski在節目中帶來的最新消息，按照他所有的消息源顯示，Davis將會在今夏選擇與湖人續約。雖然此前一眉多次在公開場合拒絕做出留隊的承諾，但是實際上他已經決定下賽季繼續留在洛杉磯了。

今夏唔是已經過左喇咩

Kuzma明日將跟隨南灣湖人訓練，並出征湖人三連客之旅

10月30日，湖人今日主場以120-91大勝灰熊，迎來三連勝。賽後，《洛杉磯時報》記者Tania Ganguli報導了球隊前鋒Kyle Kuzma的最新恢復進展。

據Ganguli報導，湖人計畫讓Kuzma明日跟隨湖人在發展聯盟的下屬球隊南灣湖人（洛杉磯湖人隊放假一天）訓練，Kuzma將進一步接近復出。他將跟隨湖人出征接下來的客場之旅，湖人期望Kuzma在未來三個客場比賽期間復出。

湖人即將連續客場挑戰獨行俠、馬刺和公牛。根據此前的報導，Kuzma正處於左腳應激反應的恢復期並接近復出完成個人賽季首秀。

James談Morant：他熱愛籃球，我的兩個兒子都很喜歡他

談到灰熊今年的榜眼秀Ja Morant，James說：“我對他並不瞭解，所以我無法去評價他是否出色，但他看起來真的是一個很棒的孩子，他熱愛籃球比賽，我的兩個兒子都很喜歡他，他們喜歡他的比賽風格。”

應該都roy

簽撚左再講

侯活當初都話留

紐奧良鵜鶘狀元郎Zion Williamson，右膝半月板在季前賽時不慎撕裂，動手術之後預計休養6到8周，這讓Williamson的體重問題浮上檯面。退役球員John Salley則給出建議，認為他必續盡快戒除肉食，還說當個素食主義者才能拯救他的籃球生涯。

外界認為，體重284磅(約129公斤)的Zion Williamson已經超重，對想要長久在NBA發展的球員來說相當不利。Salley表示，若Williamson能改變飲食習慣，狀況就有可能扭轉。

John Salley說：「給Zion什麼建議？當個素食主義者吧，兄弟。每天攝取一堆水分，並且找出恢復身體狀況的最好辦法，不要只是超音波治療，不要只是泡在熱水中，切記，不要吃止痛藥。」

《ESPN》記者Adrian Wojnarowski主持網路廣播節目最新一集中，來賓球評Ryen Russillo就表示：「我聽說保羅想去公鹿，但這也是理所當然的事，人人都想跟Giannis Antetokounmpo一起打球。」

戴維斯本人對於如此驚人罰球數則說：「我就是試著站上罰球線，這些是免費送上門來的分數，因為這時候不會有人伸手來干擾你投籃，所以每次我站上罰球線，我就是試著冷靜把分數拿下。」

字母：唔好呀～～～～～

本身以為登子入8球40分已經誇張
點知今日7球40分

仆街
搞Zion okay ? 唔好搞我渣

有人試過1球20分
估邊個

唔計salary cap
Bledsoe 換波縮會唔會勁左

唔簽湖人一世迷AD

唔簽咩都得

無.......................

邊個保羅

有人試過一球都冇唔知14定15分

保羅佐治

基斯保羅

登登 一分雨

今年keep 到呢個命中率就精彩

Cp3

感動既係太子禾聽日打蜂終於有得破蛋

蜂勁好好
0勝同有贏過已經好大分別

rozier聽日就大爆發

Anthony Davis is the first Lakers player with 40 Pts and 20 Reb in a game since @SHAQ in 2003

咁快燈

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

光復香港，時代革命。

相當當晚有睇直播嘅人，都會感受到呢句話終於喺美國國會度響起嘅激動。而家眾籌得返一日，佢哋仲欠30萬。各位手足，可以幫幫手，有錢出錢，有力出力，幫手捐幫手推嗎？

請各位善長人翁一人捐少少。30萬連登仔,只需要3000人每人捐100蚊就得,請大家幫手叫人一齊捐!一齊創造奇蹟!

代表團在眾籌計劃簡述中重申港人5大訴求，簡介代表團工作包括與各國駐香港總領事館代表進行會議；與各個組織，包括外國各校學生會、公民社會、政治家與海外港人，於當地大學進行討論；亦於本地與外地發起集會與遊行。代表團稱已募集一批學界菁英，並會繼續募集成員，以進行行政與研究工作，亦會繼續前往世界各地進行交流、參與會議，提高國際對香港情況的關注，並提出保護香港民主與繁榮的實際行動，確保香港人民繼續享有自由與權利。

sign & trade

垃圾

未見過佢會大爆發

大爆發
20+3+3

scary terry halloween大爆發

沾狗斷acl 退休
AD底薪去艇
湖迷再拎以前個十幾冠出黎打丁

留喺洛杉磯(快艇)

唔錯唔錯

下年夏天隊隊都無咩cap
個個等再下一年大戰

FA都冇咩正野
最大牌 AD ( 留湖多）
鼓佬 ddr Conley同conley就opt in多
等睇2021字母走人

洛杉磯日報：字母極渴望加盟湖人與球王聯手

NBA 19-20...反湖區

我係樓主，我唔會比呢樣野發生

2021 支持湖人唔要占屎
簽字母夾AD

返騎

占士到時簽底薪痴冠

占屎今季斷腳+收山, 即時迷潮

佢閪會咩
邊度有冠咪去邊

又廢又痴波 廢過melo
底薪都唔要

佢D 仆街見邊有着數就去邊
分分鐘End up CBA

係就好呀，同書豪組隊
我bro Hana實開心到爆炸

Clippers exercised third-year option for 2020-2021 on G Landry Shamet, league sources tell ESPN.

殺滅

Shamet正野, 果時都唔想76放
但唔出佢又換唔到tobias
Btw 艇係咪offer過 4年8000萬比tobias

唔敢睇湖打腸了，啲雞聲應該唔會停

Harris工要max先留
Logo唔肯出然後trade

Harrsi真係完全唔但
不過76硬食既，下年係咪4份max
Ben Harris horford mb

Ben仲唔射3分不如trade

贊成,估唔到今年仲都係冇出手意慾,罰球又廢,冇黎上進心,不如換d野,圍住embiid黎組隊仲好,同埋horford唔算max啦

想奪冠一係奶貢 curry 會員 可愛 哈登
但基本唔會放

奶共真係不了
隨時當mb同horford係stretch big就算
防守又要幫佢執屎

咁要輸了

復出起碼30分

起碼輸30分

見頂見頂先 定架仔見頂先？

Kuzma 27 pick 本身就唔期望佢會打到咁

又黎trade ben論呀？

但我唔知潮要點續佢好
樣樣都識啲 但樣樣都唔精

25M 1年，佢重要性僅次AD LBJ

識空位入波就得

得罪講句 病閪再廢都值錢過玻璃AD
仲有邊隊有本錢trade到佢返黎

25m

係喎唔記得咗zion

咪咁認真

佢之前「迷」kcp，依家係kuzma

咪燈啦

25我吹大左，但冇20我真係覺得未必留到，rozier都19

海公煞咗車@樓豬

我高級黑KCP

kcp嗰7m我寧願畀kuzma

有無咁睇低ben
佢無射波都值max

有罪

有冇睇到咁高 同AD比
唔計AD玻璃 牙Ben憑咩

佢意見唔關我事

佢8m / 1y

trade人點樣唔計玻璃

咩

你話未買飛，依家唔使lu

希望J lin快啲同吾皇一齊打波食餅食到傻

Where is Ball?

個榜含金量最高係beal同doncic

隊友都係垃圾

休士頓球迷又打人了！大聯盟美聯分區系列賽才出現太空人球迷毆打洋基迷遭逮捕的案件，今天又傳出一位火箭隊球迷因為毆打鵜鶘隊的教練，因此遭到終生禁賽。

根據《ESPN》報導指出，火箭隊球迷賈西亞（Manuel Garcia）遭檢察官指控他在上週六揍了鵜鶘隊的助理教練波伊蘭（Joe Boylan）的臉，而賈西亞的女友也因為阻止警察抓走賈西亞遭到逮捕。

火箭隊也已經將這名球迷給終生禁賽。鵜鶘隊則表示，他們已經注意到了這件事情，但目前還不打算做出進一步的評論。

今日，根據SportsNet紐約記者Ian Begley的報導，籃網多名球員及主教練接受了媒體採訪。期間，他們談到了由ESPN記者Jackie MacMullan昨日撰寫的一篇報導，報導稱籃網後衛 Kyrie Irving 的情緒波動是球隊官方的一項擔憂。

談到報導的描述，主教練肯尼-阿特金森表示：“這是完全錯誤的。嚴格來說，根據我目前的觀察以及與他相處的經歷，這是完全不實的。說實在的，我自己是個情緒化的人。我脾氣暴躁、起伏不定。如果人們情緒起伏本身就是人類的自然表現，事情就不一樣了。在我看來，我給Kyrie的穩定性和精氣神評分為A+，都很不錯。”

談到執教Irving的感受，阿特金森表示：“執教一名優秀的球員是輕鬆的，確實如此。大家都說這有多難，也許是我太天真了。但我認為這確實很棒，我們也進行過很多良好的一對一交流。我們全隊一起觀看錄像。他給了我很好的反饋。他真的有幫到我，在一些幫助球隊提高的事情上。我一直在說，我會有點兒依賴這些球員。看看Kyrie，他有著令人驚豔的出身和經歷，我會繼續向他了解情況的。”

關於報導中提到的擔憂，後衛Spencer Dinwiddie表示：“我提議那些有這些想法的人直接把想說的話跟Kyrie說。作為球員，我們沒有遇到這些，我們一直很好。”

隨後，他又補充道：“（他）努力分享自己的經歷和所見，努力成為一個'開源知識庫'（an open source of knowledge），保持交流，擔當領袖，我們很感激這些。”

中鋒DeAndre Jordan開玩笑說道：“Kyrie是個壞孩子，他糟透了，他喜怒無常，我才不喜歡和他待一塊呢。”

小喬丹隨後補充道：“我覺得我們任何人都帶有競爭心，世界上的每個人都會經歷情緒波動。這是生活和人性的一部分。我只是覺得不應該針對特定的一個人……這不會影響到我們球隊的。我認為Kyrie是個很棒的傢伙，我並不認為他做了什麼消極的事，就我所見他做的任何事來說。他是我的朋友。所以如果他（表現消極），我就會告訴他。”

我覺得榮叔成日鳩up
但啲”地位”低過佢嘅人會get錯佢意思造成流言
當然肯定唔算好相處

Kyrie 真係覺得地球係平定係玩嘢

你話呢

我覺得佢係真心的

“我認為他還沒有發揮全部的實力，我們還在磨合之中，在場上找到舒服的節奏，AD也一樣。他今晚手感火熱，罰球命中率差不多90%這樣，這對他來說小菜一碟，他在防守端貢獻也非常大。他今晚表現非常好，攻防兩端各個方面都很出色。”James說。

地球係球體嘅機會係零

同禾杜咪夾到絕
一個敏感一個激烈

你肯定咁係夾？
早洩㗎喎

不嬲我都咁講

有睇今日埸波，ad真係屈，3分線外起動殺入去籃底又有，low post又有，同lbj打pick and roll又有，屈到喊

Ad 係max 左都仲覺得抵個隻super star

Ben 係max 左係值比個隻

未計無解防守
全方位協防

無睇原文
根據篇嘢所講其實佢係鍾意 knowledge share
呢啲真係睇球隊文化
有啲球員可能會覺得佢扮大佬
Atkinson 有樣好係佢自己都認自己不足
唔介意互屌

Howard + AD 兩隻底防守好撚勁

本賽季至今勇士的對手投籃命中率是全聯盟最高的54.2%，勇士是全聯盟30支球隊中唯一一支讓對手的投籃命中率不低於49.5%的球隊。

很多人認為Magic Johnson辭職是湖人內部紛爭的結果，但Magic Johnson日前又一次強調，自己有工作，沒必要再兼差湖人的工作。

「我有兩間公司，價值10幾億美元，所以我不需要湖人那個工作，」Magic Johnson表示，「我樂意再回去，再幫助湖人，這可以，但我不需要那份工作。」

咁撚勁？

中環站9:00 close
LKF dllm

湖人全隊prime time都係一防料

今埸猴d進攻廢到

都冇set play 係比佢攻。佢留體力專心做防 同間中食餅 已經抵到仆乖

唔係話搞生意忙到長期唔係office咩

市值者，10幾億美元係美國係蚊型公司

太子兩點收
痴撚線公司

廢老沾叉腰防守

lbj今日個球trace down block好猛

侯進攻有10分以上就發達

佢就係連簡單食餅都finish唔到，又狂甩波，mcgee好j好多

冇咩可能，2分差唔多

《The Athletic》灣區資深體育記者川上提姆（Tim Kawakami）日前就撰文透露，勇士未來年營收有望上看7億美元，這個驚人數字比起過去聯盟2大金雞母湖人與尼克足足要多上2億5千萬到3億美元。

幾場論計熱火選人方面都唔錯,成日中好野? 之前白邊都叫好好
KENDRICK NUNN
TYLER HERRO 今次除時二個都中左好野

灣區友自己計？
好似咁多年黎都係Nyk最賺錢

屌奶星 熱水下年個pick可能跌緊值

之前重有Josh Richardson同Tyler Johnson

McGruder?

刷分仔贏場波當自己生日禮物就好

續kcp嗰份錢加落去架仔到就即屌
單續就15m都要諗諗

你係七六人GM 而家拎閪單換AD你換唔換

屠雀

呢個普普通通

Ben 23歲
NBA All-Star (2019)
NBA Rookie of the Year (2018)
NBA All-Rookie First Team (2018)

AD 26歲
6× NBA All-Star (2014–2019)
NBA All-Star Game MVP (2017)
3× All-NBA First Team (2015, 2017, 2018)
NBA All-Defensive First Team (2018)
2× NBA All-Defensive Second Team (2015, 2017)
3× NBA blocks leader (2014, 2015, 2018)
NBA All-Rookie First Team (2013)

你自己決定

Ben係我心目中同ddr 差唔多

BEN再冇射波，過多幾年76人pick到新pg，佢就係咁先

Ad proven super star, 26 years old
Ben 2nd tier all star at most ,23 years old

Ben 同KAT 呢類比 性價比會公平d
大家都新人約後換約換max

計左廿幾次受傷未？

無射波就要打CBA

係咁先都唔代表打cba既 你過份解讀左

病閪冇射波嘅話應該頂龍都係all star級數，想去到MVP級點都要練射波

如果AD COMMIT續

其實唔洗諗

無射波我都覺得係tier 1 all star

AD真係有種你亂鳩掉個波畀佢都入嘅感覺

讚

當年rondo都係咁，之後

想睇ad+mb

完全兩樣野

Ben 輕鬆拎17-8分 影響力大師得咩

影響力大師值錢在影響力

靈氣升全隊防守

你識咩

佢今年都已經top5控 想知幾年後七六點樣pick到個可以取代佢既控

Ben 入到playoff 仲可唔可以輕鬆17-18分

數黎睇睇邊五個

Top5
Curry dame wb keiV Ball

比你地笑一分ben個年16 9 8
third option

想當年 ad+ DEMARCUS COUSINS 好似吸引D

Harden計埋啦

Rondo Curry Teage Lillard Westbrook

Ben 夾住mb成日可以輕鬆打

curry dame wb ki ben

Curry Kyrie wb rapper harden
Ben可以踢走邊個

Rubio

上年唔同隊都算
今年同隊點樣一齊top5 pg

Ball top5 confirm

你樓上踼咗harden

Rubio ?

Ben>奶共登

Btw 閪同ddr一樣 熱身賽射左3分當射過一樣

Ben= Magic Johnson

sorry冇射波要打5折

RUBIO入太陽已經可以不理

寧願希望佢射好d罰球仲實際過三分

最好唔靠雞贏到我哋

據統計，在賽季開打至今，Dwight Howard在場的正負值累計達到了+57，為全聯盟最高。

快艇主帥瑞佛斯（Doc Rivers）對於雷納德在加入球隊後幾乎沒有太多適應不良的問題也說：「要讓他融入其實很簡單，就是把球不斷塞給他，我可不是白痴。事實上我們確實還有很多需要改善的地方，我認為我們距離目標還差很遠，甚至不能說很接近，但在這一段時間你仍必須想辦法贏球，尤其是你身在西區，必須盡可能的搶下勝利。」

近幾年根本冇大傷過，同埋傷完都有呢d 榮譽 點計？

Ben mb邊個上限高啲

ben差射波
mb差個腦

仲有chris paul kemba

湖人晒冷換佢返黎都係陪沾最後衝刺兩年
七六人會唔會為左佢放棄個第二年就allstar既準superstar

ja morant
trae young

燈完齊羊
連渣都唔放過

邊撚個chris paul

閪門係西岸有冇機會入 allstar

free throw都練唔好
之前打校隊我練半年都好準 唔明點解nba d人差成咁

其實佢上年比上上年進步左
今季暫時得三場樣本太少

就算top 5 都說服唔到揀Ben 唔揀AD

AD 直接top 1 PF

簡單d 講，呢一刻 provided that 兩個都係長約，你會揀Ben over AD，係咪咁既意思？

Ball top5 PG

不過有Ching 之前講都未必錯

就係Ball 換Ben 打76人成績可能仲好d

完全理解唔到點解係換番黎陪傻沾最後兩年根本係博佢續完約撐起成個franchise 都有排玩

高位有AL 底有MB 外線有BALL

但我消5太多陸3院5球3了

但得一個波

26碎
最少最少都仲有7年top fit

廢老退空d cap 出黎直接簽個super star

當本身手揸閪既時候已經保底東決
而且仲好大機會稱霸東岸多十年八年
我唔認同要換AD返黎衝幾年
仲要驚佢傷多過打

鵝都撐唔起
係湖幾年都champ唔到既話trade硬

Kevin Durant與其經理Rich Kleiman共同出席了在底特律舉辦的富比士峰會，談論了關於他們的公司「thirty5 VENTURES」以及商業見解，該公司在體育，科技，文化等領域均有涉足。

Durant說，他受到NBA傳奇人物Michael Jordan在場外與JORDAN BRAND的商業合作的啟發，他想擴大他的商業領域範圍，但他明白僅在俄克拉荷馬城是不可能完成的。

在他加盟勇士後，他與矽谷的精英們有了接觸，他才發掘了自己真正的商業潛力。

「當我踏入舊金山時，我看到了一群不同的人們，」他說道：「我得以接觸到技術人才和年輕一代的企業家們，這是我真正需要的。」

「大把的勇士球迷們來到現場看比賽，只有你坐下來與他們交談，你才能了解他們何以為業。他們也樂得交談，傳遞他們擁有的知識，我從他們那裡得到了無數的創新與靈感。」

禾杜想又想學共沾

即係長約Ben vs 長約AD 你揀Ben 啦 冇話岩定錯，我都係問下姐

當閪都比你屌佢塞係個底阻住mb發揮
想知Hoford+AD點樣幫mb登基

你有AD 就Horford 換guard 啦

AD+MB 屌到全聯盟個底懷疑人生啦仲要兩個都叫有射波

如果AD+MB，內線防守諗起都驚

AD已經接近上限 打法易傷 個人本身都易傷
ben先第三年 練埋射波就mvp level

我係揀ben
你仲有無疑問

AD+退化猴都禁飛區

冇，你覺得佢易傷唔適合入隊都合理，個人選擇

曾經AD+表妹都可以屌爆nba
仲有影響力大師 結果呢？
所以我會睇健康睇得好重

horford 唔止換退化rondo 掛仲有MB>Cousins 應該冇乜疑問，剩係防守都唔同級

牙病大傷完打法都幾錫身

ben幾時大傷過?

野免妹妹準備跳出來咬你

我諗1-3 號位識打下pick 識守下都夠55勝

抖足一季算唔算牙

我唔會冒險all in落兩個玻璃底到啦
寧願等閪幾年等到佢可內可外
反正保底東決無野可以輸

ok

我以前都幾鐘意cousins 嫁有年一開季佢同AD 輪住打d 變態數據 J 到我以為內線復興

我都睇好Ben嫁所以冇咩特別意思

Kings trade佢嗰年其實有機po

divac可能玩嘢

佢唔識野 我唔怪佢

好似就係15果季

山火沾好彩冇來
唔係trade走牙病換件退化廢老返黎都幾唔抵
雖然牙病啲死人態度好乞我憎

某人本身好想佢去

佢唔算大傷
d人話抖足一年係想刷roy
如果係錫身應該要勤練射波啦

我否認

malone最後係傾屎個季
點知炒左
今年又係請禾少整衰自己

邊年打都roy到啦 洗鬼刷

當年76用病同刺trade
個陣係 沾綠啞是但Mb

我覺得佢性格係果種要練到好穩定好穩定先敢喺比賽射果種人黎

佢傷一傷個roy凍過水
不過傳係咁傳

效率應球員
但po就好易比人針死

啞狗想爬奶共頭 一定唔會想奶共加盟 開聲講句奶共黎佢唔續就得

換到個champ真係抵玩。仲有刺要賣佢啞狗邊有得簡去邊到
睇價高者得

山火啞mb
我帶都champ

再加埋kd唔出
直落4-0輕鬆

講緊假如佢俾人trade左去76之後

點都打到一年既 好似西波龍咁
不過曬左牙病

沾加mb都玩轉東岸

好似今年咁既態就打撚死我mb

廢物

咪撚黎

你而家講咩都冇用
雖然我當年都想過佢黎

想當年個個都話佢黎點都係好事

老老實實我覺得佢完全唔起手仲好
好多時佢搶完再射miss左
係就係有個攻板，但其實個攻板係無意思
當然咁對球員都係無可能嘅

佢今埸d easy basket都finish唔到

依家諗番好彩冇黎

樣
Ben >>>>>>>>>>>>>>AD

有時好難講既
如果佢去76 咁佢可能就唔會傷
而家都可能仲係好屈機

Ad真係好屈機

潮人冇佢 跟本同垃圾隊冇分別

得我同你迷表
表弟勁果時mb未介奶-.-

依家都係垃圾隊

唔記得佢上年傷乜？
真係咁大影響？

ben會證明自己

3日19場，被球迷叫喊“MVP” 的球員包括Anthony Davis、Kawhi Leonard、Derrick Rose，以及Bobby Portis。

據記者報導，Patrick Beverley 在對Warriors 的賽事中，對Stephen Curry 放話，說過去5年屬於Curry，而未來5年會是屬於他。Curry 回覆：”Aren’t you 31?“

34歲統治聯盟是有先例的，那位是Michael Jordan。37歲封王也有先例，那是Jason Kidd。

trae young無？

應乘我，唔好搞我渣okay ?

只可以答你係我嗰type但我無鐘意住

19分鐘得2分仍獲稱讚，詹姆斯一語點明原因，魔獸1數據聯盟第一！

相對於上場比賽對陣黃蜂時的數據，本場對陣灰熊隊Dwight Howard的數據並不出色。在對陣黃蜂隊的時候，Howard 8投8中，狂砍16分10籃板4阻攻。在對陣灰熊隊的比賽中，Howard出戰19分鐘僅僅得了2分5籃板2助攻。但是Howard這樣的數據，仍然獲得了隊友和球迷的稱讚，因為Howard本場比賽的的正負值高達+22，僅僅稍遜於上場比賽的+23！

為什麼本場比賽Howard的數據如此寒酸，對勝利的貢獻卻如此高呢？也許詹姆斯的一番話點明了其中的原因。詹姆斯是這麼評價Howard在湖人隊的作用的：「我們防到三分線外，讓他們攻擊禁區，再讓Howard搞定一切。」是的，Howard在湖人的定位就是防守，尤其是內線的防守。Howard繼上一場送出4記封蓋之後，本場比賽再次送出2記封蓋，可以說憑藉一己之力，構建了湖人隊的內線禁飛區。

+13，+23，+22！這就是Howard為湖人隊做出的貢獻。除了對陣快艇隊的時候，Howard的正負值為-1之外，Howard最近3場憑藉著出色的防守，打出了出色的正負值。本賽季4場比賽過後，Howard的正負值累計高達+57，這一數據也高居聯盟第一。以Howard現在的年齡，仍然能以累計+57的正負值高居聯盟榜首，可見Howard為之付出了多少努力。

要學都學 MJ 啦

呢個陣你擔心佢地一齊出到幾多場實際啲

仍然一定9衝揀 AD

原來大飛係好睇好蘇八字
個個都覺得佢前途無可限量
Iglo咁on9送咗比大飛
跟住可愛無限進步

猢換啲乜撚返嚟 好似轉頭就waive

Musxxxxxx 係好撚廢的

McGrady：如果把巔峰Kobe放到現在的聯盟，絕對能單場100分！

在一場採訪中，歐尼爾表示先不說Kobe，如果他能夠在小球時代打球，那麼賽季過了一定是得分王，場均50+應該沒什麼問題，當然前提是巔峰狀態的他。如果他能夠和巔峰時期的Kobe一起放到現在這個時代打球，肯定還能夠把當年的統治力表現出來，甚至成為聯盟數一數二的頂級組合。

而McGrady表示，如果能夠把巔峰時期的Kobe放到現在打球，那麼他應該可以在單場拿到100分。因為Kobe的水平實在是太全面的了，無論是突破還是中投，他都有著絕對的把握得分。而且就算是被對手們犯規被送上了罰球線，他依舊有著很好的準頭。

三張幾可以有幾屈機
肯守下波都當佢贏啦

癲狗38歲先prime 黎個3peat然後退休

果時唔係傳湖簽melo要清位咩

真係有半點考慮過melo咩

冇

。。。。。佢唔係
你中意騎Sexton garland 啦

如果開條新team選個franchise player我諗一百個有九十九個都會選AD over Ben Simmons 等左三年射波都係碌撚咁

開唔開天眼先

Wcs回歸打大腸
勇終於有底

勿期望太高
接下lob 還可
靠佢卡位搶板護框死得
上年傾屎都係咁

點廢都好撚過依家果啲起碼唔係undersized
估唔到佢肯食老底，走傾屎佢想要高薪
雖然唔知係咪冇人要

點都好過嗰2隻死肥仔掛

見到都有陣廢味

呢兩件野唔知想點
明明4號位黎
WCS叫做有7尺好過佢地囉

同rick and morty啲怪獸差唔多樣

開季傷曬wcs looney焗住用
Chriss又係廢物黎

但勇為咗Chriss waive McKinnie

Spellman and 7號？

係 paschall

係呀屌你老母，成個廢鳩柒版咁

仲有second rd pick 左個舊年打勇g league
個樣又係廢柒

咁似啲AV男優

汁男

都要多謝湖培育左兩年 比到潛質人睇果陣就換走左 仲要係一換一 換左個76人交易番黎既人
最起碼蘇爆要佢打15-20分鐘完全冇問題 仲要後生 換番黎果個出場時間又少 上季打完轉過頭交易埋 即係用蘇爆換左堆空氣番黎

Yes

有 但係冇晒入po機會果時 melo就推左潮人張約

最on9係臨trade前打得好好
湖就咁送走啲潛力股

Muscala去左邊

我雷

TT爆發?

上年d人識守佢 佢14分都冇場均

見頂真係睇到炆

Og 好大進步

斬殺

Sor

towns俾人夾到on9
你就鳩下鳩下

唔意外啦 巔峰已過

大約已袋

開片Towns係咪頂唔順mb搏命恰鳩佢

見頂基金今日暫時有220蚊

Mb: 第一中鋒呀拿

吓Ryan Anderson 幾時翻左火架

似係mb撩交打嘩 病西箍哂頸

呀譚條垃圾

曼巴

啞狗尾到...季初已經輪休表示訓係到都夠嬴jazz

兩大年輕中鋒ejected

留力打呀pop啫

上年都係咁
B2b唔打
客場太遠唔打

76可以比Simmon入底打點計都係狼蝕

其實如果咁樣既場次
就算數據好好
會唔會有MVP爭

狼冇咗Towns 得番鐵爺見頂 死硬

鐵爺又唔係冇練波, 身體質素又咁頂尖, 點解會發展成咁

2球罰球都air 退休都未有穩既3分

病閪

佢今日上半場好似冇點鳩黎
而家冇咗城城 解放了 應該搞唔掂

憎佢憎咗好撚耐

除左第一句
全部用到係見頂身上

冇咗mb
四個外圍圍住Ben一個真係好一王四射時既奶共占feel

謝夫鐵最多都係有d速度姐 稱唔上頂尖身體下話

呀閪條撚屌 熱身賽入到粒3分就算

Kawhi唔需要MVP證明自己

平心而論, 佢D彈跳、滯空能力都幾勁 但唔知點解打成咁

柒箭啲防守

何福幾好用 好穩陣 之前覺得貴 而家打落係值身價嘅

個腦

佢自帶計法。計冠軍，FMVP DPOY 已經夠，唔洗計累積stats同其他垃圾awards

阿龜咁快10個助攻

好期待eastern finals見到鹿vs76人 (兩隊都係啞仔手下敗將)

而家比我揀, 寧願要傷過既Jabari Parker 都唔要佢得分效率高D

0pts

如果Jabari有見頂既健康應該會打得幾好

助攻隊友拎到分
唔使自己拎啦

係, 斷左2次ACL都仲幾勁

好健康嗰個就錫身到仆街 衝下都少
今年狼都唔會有playoff

認同佢唔使mvp證明自己呀 不過冇既到排凳仔個陣咪蝕桌囉

可能Towns 帶到入去 今年身型結實左, 打靈活又得, 硬打又得, 打3分都得

鹿冇續brogdon真係

歷史第一個三隊三fmvp 加好多分，證明帶隊能力頂級

3

西岸真係冇可能
Towns有時都真係幫唔落 你睇下mb打佢啲低位 每bump一下就彈開十尺

Kat做乜會俾人罰走

MB 係NBA算大隻我覺得狼可以搵個藍領打中鋒位, 放Towns 去PF位

同mb打交

不過邊個撩邊個就唔清楚

半場11助攻

阿龜同火箭好似幾夾咁 之前仲睇衰佢地

諗起表弟同Towns幅圖

網真係笑死 dvd

廢到

睇親都覺得好好笑

原來mb停多過一場就無得打腸

其實似返雷霆雙子打法啫

今日有得睇過氣湧vs現任王朝

連續3年冠軍戒指又點睇
仲要一轉隊都有冠

原諒猴了

絕對核心？

it9都好似打得唔錯

唔使榮譽 唔使數據
MCCAW一出道連拎三個冠軍 人形王朝 現役乜撚野啞狗25奶共同佢含撚都未夠班
史上第一人係Bill Russell MJ唔該讓番波神個名俾佢老人家

依家退休即刻上神枱

騎雙塔

十線中瘋

練好少少射波再講

字母係咪已經俾人研究到解決方法

無70場唔洗諗

牙笠今季有冇機15+15+5

wow塞軍

字母第四節先接管比賽

jayson tatum 咁clutch既

佢生涯原來得兩年出夠70場
btw佢想爭mvp自然計定數

其實佢真係唔想要mvp咩？

呢兩球啫
獨食佬

-6

作為為冠軍而戰既超巨，佢唔需要

-6 之前成pat屎咁

真

美隊回歸

隊長番來了

登無啦啦就40分

中間頓真係廢
max佢真係逼字母25

網隊準備幫溜馬破處?

除咗榮 全部都鳩下鳩下

小球市無人肯黎

哇吊你老母 係咪打緊all star game 丫 開到283大細分

羅>>>>>榮

要decision 了

榮

CP3想去

一陣有得睇羅carry右手羅

睇黎今晚又60

好呀 換字母去我雷 等佢唔洗25

2隊都冇防守 瘋狂對攻 益哂哈登

Q3 100+比100+

榮叔同pg 25到咁都做唔到點解..

奶共登似乎想60分

唔夠料 講經咩
一個奶共私家雞 俾人打到心態崩左
一個唔識做大佬 成日公開講講鳩野

榮唔肯除帽影相 要人photoshop 咗佢
cls

巫師今日做乜9
神準

網真係笑死 幫人開齋

sean marks係時候做嘢

moc再咁準 牙登今晚破81分都似

西書d命中

典估到網隊1-3開局 好在係東岸

依個respect既 但係打波黎講佢仲有好多改善空間

玩撚完啦

連Theis都有

你以為牙...就係佢同牙奶係中國打表演賽個陣屌鳩牙銀搞到咁大獲
搞到心情唔好先唔除帽咋...

屌你老母middleton真係剩係打塞咁撚勁

字母

ok我愛榮

隊長

同大腸一樣次次都輸1分

唔熟外國文化
其實點解影相一定要除帽

八村真係唔錯 場場都好穩定咁有貢獻

即刻心雄想再黎

巫師3節117
今日發左顛

正式宣佈今日係破處日
下一個就輪到我禾

成隊人統一d姐...

真超巨25先會有用，唔係真超巨未25都冇用囉

會唔會出現歷史上第1場唔加時破300分既常規賽

啞狗今場又唔出？

Btw 如果狗比晚年load manage 嘅話未必會斷腳

邊個再敢話wall廢

熱身賽仲多對抗

今日唔係了

呀龜得3分係咩玩法
1節1分...

真係唔夾

顛撚左今日巫師
3分球球中咁濟

佢差唔多啦

佢無乜嘢可以做
反而 Atkinson 要做嘢
今場啲 TO 真係得啖笑
場上基本溝通都出問題
DVD 同 LeVert 係咁傳空氣

淨翻帝同鵝

再輸我驚阿榮崩潰

有大佬做就夠

鬍唔夠力了，
要快啲奶共補充返啲支那之力先得

今年佢都係等老友打風流波啫
係東岸呢隊波西極季尾都應該仲爭到季後賽

好L似以前中學打inter-class咁 lmao

it9

準備50分輸波

屌你老母
網好撚廢

連登論：咁不如tank隻變元番黎啦
下年就 榮 杜 狀元

登子命中6成

對面全隊6成

標勁撚到

豬波

但輸緊

鹿今年真係唔撚掂

lilard 痴撚線 3 point range

龜d數據成個朗度咁

龜龜隱形

我係 Marks 其實應該係諗 LeVert 下季定位
KD 出返黎其實就係打 LeVert 宜家個位
咁到時 LeVert 就真係變路人甲
今年要靠佢衝 playoff
但下季其實要諗諗係咪要 trade
對大家都好

罰波比人搶到板

廢網

字母一想殺入去就夾 傳到空位又唔入

成隊太多單打佬
Trade Dwd levert 下季打sixth man會唔會好啲

wall搵到自己定位了

龜啲籃板又真係有料

beal

beal勁到傻左

拓雙鎗點射都有

奶共登手軟嗰陣真係好好笑

話撚左榮縮帶隊係拿狀元

Thomas Bryant 勁到...

Cls 150分都黎

有冇人係現場幫幫手
拎支五星旗出來比佢索兩索

一定留leVert
親生仔

邊個再敢話而家top sg冇標份

廢鐵攬住我mb抽水

睇黎60分輸波

頂唔順大笑咗

冇睇
咩事打撚到mma咁

諗起幅 禾系終蟈忍

牙龜D進攻板真係有一手

火箭同巫玩緊all star game

為防一登罰球 直接鬥唔防
睇下邊個入得多

162-158

Top3不嬲 harden klay beal
依家可能標仲勁

巫師65%命中率

箭個防教係咪請咗al

龜證明咗自己了

欠一個頂級控場大師 給CP3一個機會

牙Ben抽水cool頸扮勸交

上季網都係靠單核帶動全隊進攻

龜都有接炸彈既時候了

去箭幾場都證明左佢搶板意識幾勁
不過反龜capela 卡位

收啦

榮縮以前係騎都係咁

上季dwd levert帶隊

依位清幾識波

Ben仔咁凶狠

陰啲陰啲

硬係覺得龜個shooting form好唔流暢 腳同手發力係分開咁

但又入 屌你老母 屌你老母呀!

我屌你老母。

link？ 係咪要咩咩VPN？

講個條撚樣咪就係以為自己好撚識波個條賤種我勇囉

連TRADE IGGY係為左避稅都唔知個件啊
連我勇已經要交Repeater tax都唔知個件啊

142-147仲有三分鐘打

如果筆掃單換到會唔會勁左
可惜波縮份約太大

你講緊直播link？

我成日都mon post
你話放過羊唔睇鷹一個月架

啞仔打左四場開始輪休，咁都俾人吹奏第一人真係冇野好講

147 vs142
顛撚左

箭巫依場做乜鳩

Hood

咁癲 幾時既事 唔係all star game wo

睇黎真係有機160
仲有3分鍾

收皮啦廢羅

65%命中率

仲有3分鐘奶共燈實洗到上60

夫子721有份打人
元朗鄉黑黎

古代，近年最高好似雙槍金塊16x

Donovan真是好濕鳩

yes，冇睇開想睇

係幾有星味
但只得星味冇星既技術

點睇你至愛Kat mb互相殘殺

守奶共啲人真係好好笑 隻手真係要不停縮先掂

Beal上季拎25+5+5比人話廢

真係笑撚大人個口

可能都要豬波

拓柒又嚟常規賽假希望?
whiteside打得咁好做咩

睇#1

龜龜夠數 收工

就咁睇THUNDER如果DRAFT執番件好野應該好快上得番黎, 估唔到咁爛既陣打落又唔係太差

2/11 1990

上季其他拎到25 5 5嗰啲
好似全部拎過MVP

箭如果輸都冇計 巫咁都入

harden klay
之後第3名係邊個都唔想排，都係廢

以為asg

箭巫係咪會過300分

單計帶隊標可能會勁過klay

巫師發咩神經
球球入既

河

klay波都未拍得掂

一定係

唔識Make his own plays嘅star好難帶隊

有機追到火箭

click 咗入去又廣告又問卷，又vpn，唔識，究竟要點

標top3 SG

毛鳩打

差4分

龜今日真係大平反

呢場估唔到咁好睇

呢季NBA不得了

傾屎起機？

威少

harden klay
之後第3名係邊個都唔想排，都係廢
harden klay
之後第3名係邊個都唔想排，都係廢
harden klay
之後第3名係邊個都唔想排，都係廢
harden klay
之後第3名係邊個都唔想排，都係廢
harden klay
之後第3名係邊個都唔想排，都係廢
harden klay
之後第3名係邊個都唔想排，都係廢
harden klay
之後第3名係邊個都唔想排，都係廢
harden klay
之後第3名係邊個都唔想排，都係廢

嘩屌300分

比標拎波打啦

牙龜又3雙

goaltending

佢成世應該都痴住沙嗲架啦
唔洗拍啦

冇撞時間既話蜂都想睇
想睇下rozier有幾廢

咁都吹

Go 唔go

佢都無出返

又入返咩料

差兩分

屌好9好睇
睇住巫師神準

IT9

IT狗雷撚到

哇反杯

冇啦毛

cup

好緊張 唔知有冇pull up 睇

EG

THOMAS 真係廢撚到
又矮又慢又鈍

追到

係巫師現場

八村唔傷必成大器

反超

屌喇星湖人真是唔賣垃圾

見頂慈善基金
19X22=USA$418

憑你呢句
應該就快傷

請大叫Lets go hawks

Wa bill

唔一定既
唔傷不成大器都得架

錶

Beal

it攪事

標 top 2 sg

跟住一齊shout牙標牙標

你唔好就咁用連登開
用返自己手機個瀏覽器開
彈出黎啲廣告唔洗理佢就睇到

標

一早個波要係標手啦

太矮

Wa 威少

Thomas Bryant 同 八村 同 IT佬個樣係一樣

會唔會打加時

龜

Westbrook

呀龜又carry

呢場好撚癲

西書

beal勁撚到

咁高興不如打多三個OT啦

牙wb唔入罰嘅

唔加時轟300分都痴鳩線

牙龜

龜來了

出少句聲

Beal吹大咗啦

玩完

屌 臨尾Turnover

EG硬淨到

屌大機會都入㗎啦，gnls

OT 打夠200分啦

clutch time有人幫登狗打 舒服到

屌 巫

呀龜個頭有個麥田圈

想問勇士定太陽主場？

Joel Embiid on his altercation with Karl-Anthony Towns:

“That’s what I’m good at. I like to get in people’s mind. I like to kind of build that real estate.”

仲有機會加時架

3分追平到時你道歉啦九了能

tucker咁撚樣都唔foul

你親手搞死你毛

反超3分

冇啦夫子出到聲

勇

不得不承認如果仲係cp3已經輸咗

TB好撚勁

有你啲黑哨仲可以罰球反超

佢屈中距屈速都打到幾年啦就算無進步

你估佢有ice咩 3分追平

九了能

beal 4q的確麻麻真心

Ice is his brain

全場靜撚哂

又串

funson

唔覺得佢快

又唔係我改

笑撚左3罰？

屌

哈

嘩

希望入哂 咁就有pull up睇

送3罰

佢唔係出名慢架咩

so...

想幫奶共燈上60 je

靠罰球

球證想睇OT

同基石講

打加時

打2OT拎82分啦

3ft

打埋OT 70啦

係，出名無爆發力

已經專登搵tucker守

一定唔會入哂

無睇黑鬼波

呢d就真係黑哨
見2隊入得咁開心

tucker已經好撚醒 收哂

學PP咁妹妹吓

tucker上一球steal之前防守犯規
可能還雞

Challenge

Tucker真係好癲 5號位守到2號都得

Sorry
新pp係rj

如果challenge 完俾flagrant會點

呢場咩事咁大比分?

睇呢度啲留言就知大家其實係愛支那的

［Twitter王城城MMA］NBA 19-20 常規賽討論區(13)

又ft

罰球大戰

罰球決勝...

笑死
互相罰球

how

點撚樣呀